呢張算唔係鬍鬚曾最經典嗰張相

事源：全港哀悼海難 CY落淚

踏入中午12點，行政長官梁振英率領一眾司局長，在新政府總部東翼入口廣場默哀3分鐘，悼念南丫島海難遇難者。多名官員均穿上黑色素服，3分鐘默哀期間，梁振英不停拭淚。

[url]
[/url]

Ok la

689 上台幾個月就撞船死人

有陣時真喺唔好唔信邪，仲記唔記得花車遊行？就喺"明天會更好" 果架車撞死人

真係唔記得

你都好記性

未入黎已經估到係依張

仲有1997年6月30日開始落左成個月雨…

仲有一堆馬名同97有關既馬全部冇好下場

好記得，當年我九歲

689的戲屎到咁，薯片佬睇慣法國電影點會俾佢呃到

😒😭

4:15個陣d差人反應咁快咁醒 比著而家

原來講緊97 我先得5歲

果陣...啱啱出世個幾月... 哈哈哈哈哈哈

同年